有冇人好想試下印度D街頭小食?

睇youtube睇左好多, 有冇巴打親身試過可以推薦下?

會

但有D好似好撚好食咁例如個重牛油三文治

覺得食完會肚屙

多少有点臭，干净又卫生啊兄弟们

元素表爆錶

食屎可能乾淨D

問印仔

重慶大廈有嗰啲小食。
試過一個奶白色菱形嘅點心，唔太甜有啲奶味幾好食
之前UST南亞仔喺個post話，有嗰隻煎麵包再配一堆咖喱嘅小食，但我未見過，或者我唔識搵......

冇 連同人接觸既心情都冇 獅子開大口 講完唔算數 好撚煩

瑪莎拉

見到都唔開胃

睇圖都想嘔

真心正

去重慶已經有

好似冇片果D咁有風味

你都係想試恆河水啫

返去邊境打仗啦支那人

如果去到會try下

玩命

就係呢個, 好撚正咁

啲水會唔會取自恆河

好邋遢

睇個製作過程都係享受

條友隻左手切到損哂

個咖哩飯好撚正

我都勁鍾意睇印度小食youtube片
奄列 蛋咖哩 三文治 炒麵
佢地仲勁鍾意食一隻叫maggi既麵
類似我地食印尼撈麵咁

不過全部野都好撚油同多芝士

芝士牛油唔洗錢咁

去印度食一定柯撚到仆街

係好撚想執印度瘋狂試哂佢
預咗屙返十日八日

食完街頭小食,再飲一口恆河水,先真正領悟到大佛如來的西方極樂奧義

咩都用手拿

餓了

d芝士多到

應該屙到仆街

我自從喺FACEBOOK睇過一段之後
佢就彈勁多呢啲比我睇
所以我都睇左好多
最有興趣係一個有幾粒炸野咁 中間好似空 定有少少餡嘅
然後會有PAT 綠色汁
最後加埋MASALA

睇就好玩, 尤其班朋友見到有CAM影住仲演野添
炒飯大大鑊但炒撚到跌哂
重油重芝士重口味, 醬料有咁多落咁多
難得佢地好似食極唔肥先堅料

但真係不了, 胃應該受唔起

睇見都反胃，次次睇親印度小食片，個個小販都好似唔撚識用工具，徒手將一pat pat珽嘔吐物左溝右溝，樓主仲話想試下

我去過 食過好多
幾好食 好平 但真係污糟
無肚屙

大腸桿菌指數爆標

佢地係咪食乜都加masala

同食屎有乜分別

連烚蛋都加

片中啲波波好好食的（好似係）
個個一試停唔到

試過去緬甸第5日中招
肚瀉十幾次瀉到冇力
之後有條仆街帶我睇乜市中最好醫生都係唔得
最後去一間好up dup鋪頭俾條友打針立即止瀉
勸樓豬講吓好啦

呢個？ 近排成日食

Pani puri
印度啲綠色咖哩角汁係用芫茜整
唔知呢啲係咪

個西瓜汁好撚痴線...

依個真心正。香港應該好易整。差在咩香料

好似幾毫子一個

masala tea 陶土杯 飲完抌落地打爛佢， Varanasi 街邊好多嘢食 唔係好敢試

Masala = 粵菜 果皮咁 乜都可以落啲

好想試要搵隻手督開個波再倒d 汁落去嘅小食，唔知咩名。不過聽講好似有坑渠味，好想試

香港啲廚師去完廁所唔洗手
你可以想像吓食落口有冇尿味

剩係記得食過果個炸波波 momo 薯蓉既物體
最鐘意食印度啲芝士，返到黎香港食左幾間都麻麻地 仲有印度啲米硬身都 加埋佢啲香料都好正

我係ubein bridge叫左個撈麵，坐低睇住佢洗洗下碗抹一抹手 再撈我個麵 頂硬上食左記到依家

睇到停唔到, 個奄列好撚正呀

Pani puri 香港都有

做乜撚野

紅磡青洲街，間印度素食好好食，可惜店主在今年年頭 移居美國

個隻小食叫Pani Puri

如果你有睇開，應該都會有睇過下半份印度既youtuber
佢地都會同你講咪撚食街邊既食物
要食就去返比較大型有質素既餐廳
其實佢地都知係好DIRTY，本地人有錢個班都唔會接受到 (但你要知道全球貧窮人口中，印度係佔三分一)

我話俾你聽
真係好撚正
我幾年前同我老表去印度玩
兩個男仔完全唔識死
去個邊都照掃街
個d咖哩飯好撚香
食既好重味
飲既就偏重甜
當然其中一日都係屙到1999咁

好笑過創意台

污糟到真係同食屎冇咩分別
首先擺喺街 印度條街多人多車到痴線 已經勁污糟
條友乜鳩都用手摷 冇生意又撳下電話R下頭
都唔知佢摸過邊到
正常人食完屙你唔死算執到

D 冰就咁放係街 真係唔痾撚到脫腸都唔得

Masala其實咩味？

條片cut左好多野
第一段應該係芒果汁？
全片後面係d人用水沖一沖個杯 就再斟比下一個
係沖！無用手/工具清潔

我上次去淨係食話一次街邊
食緊既時候硬係覺得好污糟
之後都唔敢
食返哂餐廳同酒店

我都係建議去返啲正常地方

食過pani puri真心唔錯

呢個好似幾正

睇落好吸引
但睇到個整法就不了
同直接飲恆河水有咩分別
都係污糟都痴線

食過 結果係凍食嘅 我以為熱嘅會好正

搽咗五六轉牛油 睇到都覺得濟

喺印度只係敢喺餐廳同酒店食嘢

我想食到啲綠色汁入去,個脆嘅波度嗰樣食物!

不了 分分鐘未食先姦

以為佢整好上碟，點知又整多pat落去

想試下不過食完應該爆血管

已經叫識得用之前洗一洗舊冰

正常會係用後樓梯啲黑哂邊既藍色膠桶，用HAMMER 打碎，之後羅出黎

嗰桶水黑黑地色
仲要勁多烏蠅嬲嚟嬲去

好撚似嘔吐物wor ching

maggie面真係世上最撚難食嘅公仔麵

巴打係印度食過？

其實唔睇生產過程
印度小食好似幾正

好嘔心

係尼泊爾見過唔敢食
好想試

條友勁到

多料到好似唔洗錢買咁

100%降解重用
睇片介紹過
落雨會落返河之後變返陶土
又可以做杯

7:00 西瓜佬D刀功

BTW比我真係唔敢試
腸胃已經夠差

必須加很多馬沙啦

馬沙啦~~馬沙啦~~ 耶時耶時

睇片個陣我成日撥黎撥去 後尾先知係條片入面有野飛

將啲放係街邊黑黑地嘅冰放落桶濁嘅水入面真係搞唔掂

唔火化嘅話 成個人都係生化武器

恆河屎水定屍水?

Ghee

Neanderthals?

都唔知D印度人個胃用咩做

有錢買柴化灰 曬落河； 窮人買不到足夠的柴枝， 化唔曬灰 都係掃落河

想飲, 屌

我記得有片係失過手

有fail片
笑死

呢間野有個印度佬講中文既youtuber 介紹過
其實好出名同做咗四十幾五十年，無記錯

我意思係老字號都咁，其他自己諗

窮撚直接推條屍落去算啦, 順便沖埋個涼

好睇過支那雜技
但 feel 到會飲完會脫肛

片呢?

手味香濃

嗰啲地方到底係人蟲共生定人屎共生

23:16 卡拉奇 chef le mon

炸薯條真係不得了,就算痾撚死都想食

邊到有？

尼泊爾餐廳 印度餐廳反而冇